見到個小妹妹係到喊 我做左依樣仆街野

有個小妹妹係夾公仔機面前喊
我又手殘比20蚊試下玩
點知夾中左
小妹妹唔妹唔開心啦 送隻公仔比你
多謝

但我送左最樣衰個隻
夠唔夠仆街

百變怪先得意

where夾？

我覺得好好喎
代小妹妹多謝你

彩虹
唔知係唔係少人行過
間唔中有隻係出口右邊 試幾次會中

謝謝
btw覺得隻嘢好得意
小妹妹應該好開心

仲以為你夾到冇比佢

佢如果講想要神奇寶貝
我當睇唔到

邊度仆街 小妹妹應該會感謝你

多謝你變態叔叔

冇錯 我太樣衰
行過去個時佢退後左

佢話要皮卡丘

._.

有大人係到一早報左警

我覺得好得意

年宵賣20蚊

我要小刺蛋 你已經變態 仲要送隻咁樣衰嘅俾我。。搵警察叔叔先

佢老母笑得好開心
有人送野比佢

咁得意

老母：邊個送俾你架?
女仔：果邊個叔叔
老母：唔好立亂收變態佬禮物

皮...皮你老母

我齊撚哂百變怪既寵物小精靈

🙂

百變怪先正

好得意wo

唔妹唔開心

同佢講 依隻叫奇異種子 叔叔都有好多奇異既種子

一定收埋個cam喺個公仔度再送比人啦

我成日都係咁,講真大人大姐要咩公仔,係鍾意夾姐

夾公仔係咪多數假?
有d有嘜頭, 似模似樣

勁得意

明明就好溫馨

有冇抄牌

好正喎 呢啲事唔怕做

但生得似咸濕佬嘅巴打請三思

表哥

Fbi

我記得有次我同個大喊包妹妹講
一係你繼續喊要同我結婚
一係你自己收聲

最後

樓主好型
奇異種子好得意呀，點會樣衰
百變怪版都好可愛

幾得意喎

我都有呢隻

多數假 要睇有冇牌

我諗緊我係唔係太樣衰

精靈宝可夢

旺中果間真定假

真假都有 有時佢會放有牌子
有時見到冇牌子

好得意喎

隻野okay

你係咪宅男波波？

今次到樓主爆喊 但冇人哄

明明好可愛

奇妙種子

奇異種子真係勁正
好想養隻真實既

＊＊＊多gif注意！冇數據勿按！＊＊＊

好想食咗佢孭住個粒孢子

寶你老母可夢

種子...種子...

魚蛋論

FBI....
細路女都搞 無陰公呀你

CP

如果係送依隻 成個故事唔同哂

知你淨係搞老人家

變態佬周街喊
精神有問題

百變怪系列個D先得意
好彩你唔鍾意

樓主好變態，妹妹仔都唔放過

怪叔叔

我幾年前都試過
我夾左百幾蚊都唔得, 隔離個男仔又試下夾
不過佢都唔得, 我又比錢個男仔拎佢張卡夾, 佢話入面有500
但我緊係夾唔倒咁多下, 哪有錢
最後都係冇

彩虹邊忽 俾你搞到想夾下

唔係

屌你老母閪

地鐵站 大家樂對面
但好伏 今日冇咩機

好撚得意個樣

由細到大都好鐘意百變怪 好撚Cute

其實都中意
不過見佢喊哂口 就送比佢
比個好童年俾小朋友都好
或者搞到佢成日要公仔

百變怪系列先最正

今晚去睇下先

唔妹唔

咪行埋黎啊變態佬

我屌...打錯字

下次我又係部夾公仔機前面喊先

但有人報警

我相信大人 只要我講
再喊要做我女朋友
一定收聲

好似開咗冇耐 上次見有個女人搞緊包公仔

K

百變怪系列出咗好多款
係咁儲都儲唔完
好得意

你都唔識野 不知幾得意

伊貝

十年後就會有件後生妹妹送上門比你食....

好啦 都係送隻比你啦

打呢打呢

百變怪明明最得意

樓主

百變怪先正BO 樓主送隻比我

我要奇異種子 多謝樓主

諗起細個睇人抽龍珠卡抽哂所有錢都冇中
之後埋去一抽就中

送埋比佢老母

屌

PPPD 女朋友的姐姐？

樓主令我對港男有啲改觀

下 咁嘅po 一千正皮上熱門

初代三隻主角真心得意

妙娃種子

抄人文當真人真事都上熱門啦

有無全家幅睇下？

兩睇嫁姐，可能你睇慣熱門係
邊個派帽，中國又點點點
隻貓貓狗狗好正
偷拍好撚正好撚大波，但佢條仔好柒
睇唔慣有人分享好事

Ching sick ball
PKM入面最可愛嘅小精靈

哥哥幫你夾，妹妹你又幫返哥哥夾好冇？

趁小妹妹咁細個已經預訂
有無交換電話

係seed呀

好得意喎唔識貨

好撚sad

想要

好得意呀樓主好人

百變怪好撚正喎

最樣衰？你審美有問題

百變怪先正btw彩虹邊忽？

地鐵站 大快活對面
但今日冇咩好夾

仲以為係咩再喊就要你做我女朋友之類

我都有隻卡比獸

幾得意呀

得意wo

百變怪最撚得意喎 我都想要

樓主好暖好正好想遇到你

其實成件事好似人中機舖門口個細路
巴打係到做支線

真係好可愛
有冇人開個同好post

你好好人

點同你比 食鮑

Pe ga pe ga

幸運值：+5

我都試過AIA中左個公仔
隔離小朋友同媽咪掉極唔中 好唔開心 所以比左佢地
大人真係貪個公仔咩
Btw百變怪好得意囉好冇！！！

夾公仔機打手？

我推薦一間會有假野做咩

佢好似比左錢同野比佢老母

你打緊咩

表情撚pokemon

早期奇異種子係「但呢但呢」咁叫，後期變左「種子...種子...」

呢隻絕版黎

我都係小妹妹 可唔可以幫我夾

其實係咪想講 手痕比20蚊試下玩

好撚靚
樓主送最值錢果隻俾人

妹妹會好開心

我不嬲覺得呢d百變怪ver.重得意

隻野幾得意

以為你夾到自己要左

我想要

蒜頭獸

好撚得意喎

🤣🤣

一定係奇異種子！

好可愛

Wtf...係街架

好打意